［10.20出黎啊］劣質改圖唔知算唔算文宣

1020多你一個都好多

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

【輸出革命】一齊下載強國文宣圖！
1020 尖東向強國人輸出革命

請入來下載更多文宣！

及